喺英國做緊律師，你問我答

住Birmingham
半年PQE
主要做 大型基建 (Infrastructure Projects) 同 項目融資 (Project Finance)

is it hard to get working visa?

乜都未講已經有兩個負評

How big is your kitchen?

本身有BN?

Yes

Studio Flat咁囉 廚房連廳
好難講幾大

Work visa

香港i-firm調去英國office定係點

英國讀書 畢業留低做嘢

Birmingham 揮手
Crown court 附近？

做legal compliance ？

點樣練到講英文？黎緊要見工全英

有冇因為香港人比人睇低一線
定係掉返轉

律師

冇特別練 平時都講開英文
最緊要咬字要清楚 誇張啲都唔怕

冇喎 大公司好少有呢啲問題
按能力

英國 JJ 仲唔瞓

利申倫敦好多野煩瞓唔著
LLM

瞓唔着

你唔信都冇辦法

你係 LLB --> LPC?
LPC 係咪好多攞 funding 讀？
TC 人工普遍去唔去到 T4 個數

係
視乎間公司出唔出錢 唔一定
T4個數即係幾多？都係嗰句 視乎公司
美國Firm NQ都100K起跳

me 冇英國 LLB
返去揸兜